[求答］想知6叔呢幅鏡咩名堂？

眉框??

native sons john q

Thx

大陸仔？6乜撚野叔

屌 以為講邵逸夫, 仲諗住讚你識貨, 原來支那豬

我都以為係嗰個六叔

教精你 香港人叫佢fisherman 唔叫6叔架腥港人